[突發]黑市高登ac已經跌價到兩蚊個

之前兩舊水時候買左10幾個

同人民幣攬炒啦早洩

Lihkg ac呢？

傻9